仇栩欣同其他4個亞洲年青領袖並列CNN 5 young activists

Push

係幾靚 不過似歸左民主黨邊

佢咁後生冇可能唔知四方西有幾膠

四方西已經係好耐嘅past tense
由得佢過去

胡志偉都膠

胡好好多

無知一問 點解佢上到 如果佢上到點解其他區議員上唔到？

我都覺,唔係話佢唔好,但係好多都好好

唔似有投票之類
都係editor's picks啫其實

咁點解要pick佢

冇乜客觀標準啦依啲

Your face

樣既問題
計影響力周庭gphone點都排先
不過算啦哩啲好小事

Yes
又非選舉
多啲代表new face受國際注目冇壞

其餘4個係咩料

自己睇文pls
Click 入

CNN介紹仇栩欣時提到，5年前仇因傘運覺醒時仍只是學生，當時她反問自己日後可以用甚麼方法幫助社會？畢業後她成為銀行的客戶經理，而今年夏天「反送中」運動爆發，她不忍看到特區政府把香港置於險境，毅然決定參與區選。

CNN亦提到，仇栩欣於今年10月區議會選舉期間在街上遇襲一事，指仇雖然沒有嚴重受傷，但她被襲的影片在社交網站有多達83萬點擊率，而這些網絡上的支持更轉化為選舉勝利，令她在區選中擊敗在當區做了近20年區議員的建制派對手。

除了仇栩欣，今次獲CNN推舉的人士還有台灣的婚姻平權大平台成員翁鈺清、南韓女權運動家Jijie Yang、印度環保運動家Ridhima Pandey，及緬甸倡導言論自由組織Athan的共同創辦人之一的Ye Wai Phyo Aung。

乜都未做就捧，害死佢

點膠都唔膠得過李華明嗰班前匯點成員

話時話佢同周庭gphone同年, 但周庭gphone已經好早投身社運

其實某程度，gphone 佢地係太早投入
個社會對佢地唔住